有啲咩說話係就算chok衡把聲，勁有霸氣噉嗌出嚟，都係勁柒嘅？

坐低

請坐低

屌你老母，你老母比狗屌夠唔夠柒

有落

用錯力